有無人試過痾屎痾到春袋痛?

岩岩痾到春袋痛痛地

性病

渣架

尋晚屌Mina個陣試過
無計 平時佢忙 我哋尋晚黎左5次

拉親鳩根

吊彩瑛吊到春袋痛

扭蛋，發黑

水花彈到洗唔乾淨？

要切

試過屙屎屙到射精

我試過痾到春袋同屎眼中間果條筋痛

實係偷野食啦

米痴拉

呃啦

FAKE

舊屎出出入入?

我屌彩就fake

試過坐越礦飛車春袋痛

YES

個位頂住春袋

係抽筋

小心，有機會係小腸氣（hernia)

試過 有次忍屎同屙屎春袋下面個位都會抽住痛 唔知咩事

個位頂住春袋勁唔c伏